有無IT巴打可以整個區議員平台？

簡簡單單方便每個本區選民用個平台同區議員溝通

用途：
1）反映區內民生問題
2）發怖已完成既政績
3）報名本區既活動

可以就咁簡單既係討論區都得，總之方便區議員做好地區工作。

願景：
希望可以每區既人都會依賴個平台，因為個平台只限非建制區議員用，個平台越有用，選民就越想非建制繼續做落去

希望大家可以集思廣益

#光復香港
#時代革命

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

合體吧

推

幫推

黎緊立會選舉要大量義工，個平台要快d上線，幫手搵人擺街站同舉牌，之後可以用黎招聘手足都得，好過比晒工程項目比藍店

推到IT大神睇到

TG 做唔到咩

有人提議各區TG都開. 我都覺得仲快仲好仲直撞

Push

fb咪得

1. 寫tg bot接受投稿
2. 開channel發佈訊息
3. 可以直接對話

tg似乎會快好多

開個github靜係用issue果part囉

TG同FB係最快既方法，但長遠點都要有個平台，例如佢之前有無做過義工，背景資料係咩，之前做義工既評價咁，同埋搵義工係短期目標，長遠目標都係想比多d集中既資訊比本區既選民，如果話有TG, Twitter,Fb就夠都唔洗OpenRice, jobsdb

咁大件事
要眾籌

跨黨派嘅資源分配一直都唔夠
各候任素人唔該合作一下

TG始終係快，最完善同埋長遠要可以變做非建制既資產都要有個平台，平台上面唔係只限請義工，重可以有好多其他功能，要大家集思廣益

希望有IT大神義務整返個先，長遠區議員既資源點用就要佢地自己再傾

GitHub 唔係咁多人識用呀Ching

lm

同意，區議員要收集到意見做好地區工作好重要

區議會大捷係一個伏

繼續推到更多IT大神睇到

On

召喚IT巴

同意，區議員平台可以包括好多野，有d短期可以用TG,fb頂住先。

義工呢part功能似Linkin
黃色經濟圈指南似OpenRice
...

其實可以傾合作？

IT 巴
用公帑啦

所羅門呀
佩洛西呀
人地幫左我地咁多我地講句多謝就算?
人地大把錢 比錢又唔道德
不如以區會名義整個榮譽香港市民比佢地
又有公關 又有多謝既心意 又意義
又唔洗錢既
西方人士會當佢係人權獎
有錢都買唔到

連登之所以多人睇係因為9UP唔駛本（6,7月嗰時太緊急例外）
如果持續用黎做正經嘢
一係正經嘢收皮
一係連登收皮

p牌推

繼續推

Facebook direct msg唔得
或連登開個post某區人圍爐

我地有條Team已經做緊，比多小小時間我地就會公佈比大家，依家搵緊區議員一齊入尼

推呢個

推呀，加油呀巴打，有咩消息記得通知我地

是咁的，本身打算今個星期就放上連登比大家鞭下集思廣益，點知區議會贏到咁多，所以搵議員嘅時間多左好多，不過係開心嘅

用Stack Exchange style嘅Q&A site 點睇

有人係Stack Exchange問點整Stack Exchange site
傳送門:

點樣定義user?